與其話大學比鬼混入 不如話連登比鬼混入

好耐冇睇連登
一入黎成版都係講鬼

你老母 講左好撚多次
入得去守個個都係手足兄弟
搵條命搏
宜家守橋都比人話係鬼 收皮啦

就算真係理大捉鬼
中大爆玻璃咁又點
手足都係人
唔會每樣野都決定得啱

作為一個經常係前線既人
爭執係會有
但一定唔會割蓆
嘈完都係各有各做
唔會話手足係鬼

反而連登係咁吹風
又話呢度鬼個度鬼
係咁叫人走
一係就話唔係自己人
搞到我有啲剩係睇連登既同事又信

連登除左睇新聞真係咩都唔好睇
尤其係吹風post
食屎啦五毛狗

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

食屎啦五毛狗

手足會攻擊恐嚇番中大SU學生？

有人被打喎

Goodnight sir

阿蛇你好